點解?????

點解人地新加坡肯關閉大部分工作地點一個月,而香港唔肯住學?

強烈要求香港政府:
向人地新加坡學習，除了必要服務和主要經濟部分外，包括食肆、街市和超市、診所、醫院、公營機構、交通和主要銀行服務，為期一個月。

你問下777

777要問X大大意見